「宣傳戰嚟啦」人哋有大外宣，我哋都有戰略

之前係兩個熱門Post comment過，依家獨立成Post
大家要帶頭圍堵中共，要做到以下依幾步
1:係Twitter 分享防疫心得俾外國人
2:進階地整英文文宣，講述香港人的防疫工作點有效率（重點係solidarity)同埋有咩困難（柒婆唔封關，妖魔化罷工嘅醫護⋯etc)
3:聯合台灣人，輸出台灣-香港抗疫模式，拆鳩細衛大台，講解台灣點咁成功阻止疫情蔓延。簡而言之即係：疫症當前，政府強硬救之，若不言，人民自救之。
4:將矛頭指向中共，指責pandemic 嘅出現係因為中共世衛合謀，阻礙真實資訊流通。
以下本人列出三點要求
4.1:習近平必須向世界道歉
4.2:中國必須向世界所有受影響國家賠償，各國應聯合追討
4.3:譚德塞應立刻因抗疫不力而解除職務，然後提出要求重組世衛，調查世衞內部的勾結情況
5:聯合世界排華力量，要令人盡可能唔排擠自己就必須要人識分中國定香港人，而依一點就係由政見立埸去分，先由用廣東話講「天滅中共，全黨死清光，電腦大爆炸」（生鬼D)開始，因為藍絲D死仆街多數唔撚注意衛生，仲要同外國小粉紅同出一轍散播美國播毒陰謀論，要放大政治立場決定文明程度、衛生程度依一點，形成「反共者就即係有高度衛生意識，有同理心同有人文關懷」的觀念邏輯。
6:最後就係要教曉世界信「共產黨一成，焦土即迎」的教訓，中共=唔可信，毫無底線，世界應不再忍讓或妥協，應採取強硬政策回應中國，保護自由、民主等任何一個地方要建全運行都需要嘅核心價值，帶出Free Hong Kong嘅主旨（仲有Tibet,新彊等）

有用就share啦，已經唔長㗎啦！

P牌仔自推2/10

P牌仔自推3/10

P牌仔自推4/10

P牌仔自推5/10

P牌仔自推6/10

P牌仔自推7/10

P牌仔自推8/10

P牌仔自推9/10

P牌仔自推10/10

無人理⋯⋯⋯⋯

係咪太行⋯

又係咁⋯⋯⋯⋯⋯

屌

俾下面得唔得各位兄台⋯

Does anyone here????????????????????????????

no one????????????????????????????????

Hello??????????????????????????????????

fuck.........

光

復

香

港